突發，南豐中心下面兩部狗車

咩事？？？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動